利記踢到對曼城呢場既水準，應該射爆擁有古天奴既巴塞

國唔國?